2017國際汽聯香港電訊電動方程式賽車錦標賽香港站

viutv 現場直播中

吱吱吱
Lm等睇一日車迷

今年係咪冇房車睇？

夢遺哥

抵死，走去爬頭

整條banner 喺嗰度把撚

可觀感好低

條路好多白線黃線 .. 真係高難度 因為眼花

塊地真係好撚核特

啲車聲好難聽

完全無 feel 賽車, 澳門完勝腥港

拉二胡走音

有無重新鋪過塊地

條賽道好無癮...

石屎地已經輸晒，瀝青正好多
仲有渠蓋，跣到hihi

毫無速度感

天星碼頭個T6勁多石屎一忽忽，仲要有渠蓋，好撚易甩

btw , 啲車幾型, 好似高智能方程式

有d彎你見唔平，個轆離晒地

架車跳跳吓

架金黑色 勁喎

有mortara同engel

啱啱過格仔旗先炒

臨尾香

過左先炒

無事 啱啱好過咗終點

可唔可以聽現場講？係咪丹尼爾黎？
viutv講得好悶

有今生冇來世

現場係丹尼爾講?

唔知開唔開fb live

viutv真係好悶，訓著

viutv 轉英文原聲

又跣甩

拉低件衫少少 即可飲用

其實個pit位唔係爛地黎咩

完全講到無氣氛
同埋好似聲有 delay 咁, 架車炒咗, delay 兩秒先講哎吔

投票加馬力 咁撚有趣 ?

Mortara 由19追上黎

Fox 有邢安邦

好多時條 feed 係由 FIA send 出去，番轉頭去番 now 先加聲
f1 個時都係咁

Fe 想要幾精彩呀
f1 焚化爐

睇唔到
想問viutv之後會唔會擺上網？

丹尼爾唔會旁述？

大會現場主持

agger

當F1都充斥大量垃圾車手，FE依班連F1都冇人要，可想而知

舊年有福士電車賽。今年無埋

幾諷刺 取消電動車免税 但又大搞formula e分站

嗰班明星仔就算鳩數啦
唔睇好過

設計出呢條賽道撚樣應該拎去打耙
咁撚垃圾都諗得出

當碰碰車。娛樂性高

又貴又悶... 以為自己係 FORMULA 1

波子 下年玩 Forumla E. 連 Le mans都唔玩

拎d teslun出黎賽啦，平時咁鍾意賽

應該一日日賽 一日夜賽啦

澳門賽車好睇好多

一開始就紅

塞死

窄到

好撚悶

塞車

香港賽道廢到

架車又甩又重

D決定好慢 ，係咁搞到唔夠時間最後cut圈真係

開始番啦

搞咩咁耐

D車好慢

窄過澳門

香港特色

冇丹尼爾真係好悶

第一次紅旗 唔識應對

依家FE 無顯示電量果D ??

條賽道有冇改過，今年好似好冇睇頭咁

條賽道短到
啲車聲好似雀仔叫仲要係走音

睇now
個導演一下overtaking都播唔到

不停轉彎 未加速已經要收慢

煲水

有無人覺得d 鏡頭飛黎飛去....評述又跟唔到
睇咁耐都唔知做乜咁

we~~~

D鏡頭好高

咁快換車 夠唔夠電

睇開f1 （唔知關唔關事）
覺得好on9

左邊個graphic有overtake
但我一下都睇唔到
又無reply

FE都有火星車架,後面唔見左影

玩forumla e 經濟效益大好多
歐洲國家淘汰汽柴油車是大趨勢

換車個動作好ON9
好彩出年唔洗換

on9 撞死人

差D撞死人

bird差啲炒埋去crew到

入錯pit

你估你火腿咩
亂入人地個PIT

某兩大代理眼紅同政府講
唔取消電車免稅就唔玩

乜撚野事SHUT DOWN

無跟開，想問下邊兩個

咁岩 hang 機？

唔知,主持人話應該係Battery management system有問題

下年可以換電？

大會提供新電 可以走足全程

D電用得勁快

條TRACK個個彎都好似窄過澳門好多, 點過

第一個個入錯pit又係車房外換車，會點罰？

drive through penalty

d電倒水到跌

咁咪一定無冠軍？定已經罰左？

罰完都係第一

已經罰左
罰完都係第一

淨係瘋狂兜圈 完全冇刺激位

玩具車咁 屌

我都覺

屌有過車個 cam 影天空

幾個%

屌你老母個鏡頭做乜撚啊

係得冇電叫做刺激

得番3%

無電啦

賽到後面D車亂到
都唔知邊個係頭車,邊D係慢車

0%衝線

啱啱好冇電衝刺

sam bird 痴線 0%啱啱好返終點

屌，開電視先做完
不過都係車

咦原來睇錯台

好心個賽道長D

係咁兜 都唔知邊d係領先

香港澳門應該搞小巴巴士埠際賽
紅van 綠van 城巴 新巴 九巴 新福利 澳巴 新時代 仲有 發財巴 旅遊巴組
香港track 加澳門track
正

紅 van 格蘭披治

旁述次次講晏高我都覺得佢會講錯on9

廣東話冇丹尼爾焗住聽英文旁述

一開始介紹依家一部車個電池量大約等如4千1百部iphone

莫他拿好勁

係咪條賽道太短? 最尾幾個圈禁多慢車要讓路

係咪錯覺 點解fe d車好似特別易甩
但又幾好睇 甩住入 甩完又救返

舊年689黎 今年淋病唔黎

祖國歌

有黎致辭

有黎啊 開幕典禮咪有佢份

國歌

其實就算F1用大場都會有同樣情況

解放軍唔比玩晒全段龍和道吖嘛

Lap圈F1都有嘅，不過呢條賽道真係好短

689都係現場

其實唔係
落隧道會飛起先係主因

澳門都有
不過條track真心短

條track又短, 設計又on9, 路面又爛,

成班垃圾俾條咁既垃圾賽道佢哋岩架啦
一早話左 T 3 4 咁一定出事架啦

一撞就紅旗

有冇好啲嘅賽道設計

係咪只係簽左2年？下年係咪唔會再搞？
如果打算長搞，政府好心舖過條路，一忽石屎一忽瀝青仲要有渠蓋，點見得人

好似簽左3年

惟有抽中E-Village門票的入場人士，誤以為能進入看台觀賽，昨到場後方知只能透過屏幕觀賞，大表不滿，十多人一度包圍香港汽車會永遠榮譽會長余錦基，要余解釋後才肯離開。抽中E-Village門票的許小姐自言非常失望，以為能到看台觀賞，直斥門票條款指示不清晰，質疑大會只為吸引人流到場消費，才派發免費飛。

好撚肉酸呀 腥港 由頭肉酸到尾

賽道柒, 無速度感都算
門票貴, 靠送飛
場外呢 ? 唔曬得就咪撚出街啦 , 受訪問都要搵張紙遮太陽
仲要最熱鬧係嗰堆訓喺度既櫈

腥港賽車 世界級

張啲送既飛拎嚟賺錢

余錦基柒撚到

仲死撐 , 腥港多得你班廢老先會咁撚廢

重播?

香港站兩日兩賽
而家係排位賽

個男旁述把聲咁似沈國城嘅

mortara成個關楚耀咁

有冇直播？

有 96

同埋 671 邦邦

係佢黎
冇以前咁有火

在場marshal路過

舊年咪講左

叫啲車走轉屯公/青山公路好睇過龍和道

嘩，有沈國城，成七八年冇聽佢把聲

mortara

留名睇第二次Red Flag

又莫他拿

屌佢老母, 播撚完啲音樂未

又柒啦

我係咪睇緊facebook嗰啲無限loop, 扮緊張既片

柒出國際

摺撚左佢啦 腥港搞 跑IFC 樓梯比賽算啦

辣殺

.GIF

熄撚左D音樂佢啦，懶緊張

香港真係好柒

壞燈

下, 做乜撚野saftety car start

On9, 出安全車起步

肉撚酸到 余錦基有咩野講呀 ?

垃圾

未開波就sc

排後面啲前列車手實吊晒鬼

Rolling start

國際汽聯 :「腥港 ? 不了」

下年香港88啦

你老母羅辛基斯啊
機師變司機

畀澳門笑撚死

哇 ... 又莫他拿贏

咁心急呀。。。

莫他拿

垃圾到呢，一有其他車就上腦

碰碰車方程式

吱吱吱 吱吱吱

咩係over used max power penalty?

條賽道短到痴撚線

好似係有限用盡輸出電池最大功率時間

第5 圈, 頭車同尾車已經 27 秒距離

多幾個圈 追埋尾 就亂到仆街

渣渣下 雷神hang 機呀

7/ 45LAPS , 但電就用淨 75 %

岩岩個觀眾枚黎架？

會換車

可以有一千蚊獎勵

打機畫面

超哂速

企喺條橋 個 view 仲正過 看台

On9 f1 咪一樣

封晒banner

塊地真係好核特

頭兩位走甩晒

屌,好心講下依家係battle for 幾多啦
前又有車 後又有車 都唔知第幾

睇到頭暈
D鏡頭一瞬間由最遠zoom到超近影架車
再一瞬間zoom返勁遠

因為佢地自己都唔知

d鏡頭真係好垃圾
完全無刺激感

冇丹尼爾就係咁

雖然係街場但可唔可以專業少少呀, D路起伏到

T2, T6呢d名好撚柒，
好心比個名佢，
IFC彎、天星彎、碼頭彎、添馬髮夾彎。

冇乜位擺can

平時自己開車都震震吓，而家仲要賽車，
不如去老龍啦

有邦邦都算係咁

石屎加水渠蓋真係

唔洗個個鏡頭都ZOOM黎ZOOM去掛, 有時hold住個距離影咪得
zoom黎zoom去睇到頭都暈

MICHAEL SHUM早幾年屌到FE屎都不如, 而家又講

等睇換車

下年仲搞唔搞？簽左3年？
既然簽左3年，第一年就應該重鋪瀝青啦，
同埋地下油番靚佢，
澳門、新加坡幾靚。

FE有無藍旗？

換車好滑稽

要練下換車

Mortara 1%入Pit

澳門叫靚？
新加坡賺幾多😂
其實塊地我覺得無咩問題
跑街係咁震同多線
我覺得呢個係跑街既特色

下年一舊行足45個圈？

係 唔洗換車

線無問題，但係一忽石屎一忽瀝青仲要有渠蓋，
澳門上路唔好，但下路夠平坦

使唔使換tyre

講真，有換車刺激好多。睇下羅辛基斯入完pit上番第三。痴線

跑街係咁
FE唔係快 我覺得okay既
係條賽道膠膠地 又短又慢

機師又追返上嚟

如果入pit唔識換車，係換電，會流暢好多，
將pit變成比賽一部份，好似F1咁

應該冇

佢跑街王黎
應該𠝹到頭兩名落黎

賽道太短，任何sector都同時候有車行，
地下d碎片無空檔清

係
澳門啲車都分到上路下路
依家賽到啲車散曬 邊啲係慢車我都唔知

13 sec >> 11 sec

佢依家前後冇壓力，睇下做唔做到快圈

d鏡頭係咁zoom，zoom完又唔係show邊架車，有撚用咩

髮夾彎係咪有舊野係路邊 ?

13-> 9 sec

依頭講完 就影

夏菲等個頭，痴線。冇啦啦lap左一圈但去搞莫他拿

機師

夏菲特永不言敗

真係好可惜 , 如果機師一開波無失誤, 依場應該好好睇

motara輕鬆完場

佢贏硬😂

abt仲有boost用好似

乜乜呢~ 乜乜呢~ 乜乜呢~ 呢呢呢

關楚耀黎概

係，但又遠番

又幾勁喎依班人 , 竟然無炒車

搵班teslun落去，唔使一圈炒晒

POV日落好靚

18%行三圈 夠啦

看台睇賽車其實幾悶

個肥妹 黑撚哂面

ABT 炒車

又貴又悶, 真係為左打卡架咋

abt個fanboost幾時用

玩完 澳門王

柒頭皮

用左啦

一用就炒

關楚耀炒車

莫他拿先真

澳門先生

molamola

hahahahaha

嚇親 莫他拿 隔空 BOOST !

ABT冷手執左熱煎堆

迪加斯上屆第一 今屆15

AUDI 開外掛 贏了

機師好野

莫他拿 1 % 電

個boost 既作用係嚇尻人

fan boost咩黎？外掛？

ABT 臨尾一Fan Boost Boost到第一翻黎

最尾撞 咁撚開心

無電？
d marshaller唔識揮旗既，有無上過堂？

fans 投票

Fuck yeah

英文嗰邊訪問冠軍車手直接出咗fucking hell

頭先講左啲咩

係，額外動力。觀眾投3個出黎

fan boost 即係風見車人開風扇外掛吹走人架車囉

please mind your language

Fan屎投票加大電池功率

個fanboost係咪emp黎

好心揾人再設計過條賽道佢啦
全球最垃圾

mario kart果招, 搞到第一果個跣胎

可唔可以聽現場丹尼爾講

藍龜

莫他拿 係咪中左油污 ?

最撚簡單既一個站 柏林果個難度呢

最諗住 莫他拿 第一次玩就拎第一 可惜

睇唔清，左尾碌出事

其實應該入一入市區再改埋夜賽先有特色

點解個收音收到好似唔係現場咁

佢係入得岩個彎，但唔知點解甩左

生日 好運啲 ? 點解我年年生日都唔係既

睇到好似mario cart咁

LIBRARY

因為你唔係車手

訪問重播

佢radio話re-gen出事

好似話個regen出事

又短又簡單
呢條垃圾賽道車手有料都冇機會發揮

香港夜景先最屈機，全世界都要收皮

車王喊

李英健燈死mortara

兩日賽程 一日一夜啦

好sad 自己認衰

睇賽車定睇景

好似新加坡F1咁

我想聽下d 車手有咩感想
旁白又唔係翻譯
可唔可以收一收聲

照明系統好大工程

不過實會有D柒頭走出黎話嘈住佢訓覺

吱吱吱好靜啦

條垃圾賽道咩時間都唔好睇架啦

龍和道/啟德/西九搞就唔怕

海旁全部都係寫字樓姐

係寫字樓訓覺唔得咩

之前有人提過啟德起賽車場 但按政府性格一定唔唔會有

其實finish line唔係龍和道中間咩

極少寫字樓有窗開吧?

欣奧其實有個靚位起賽道不過特衰政府

莫他拿灰到

佢自己on9

又未必洗專登起
但係你都唔好設計呢條垃圾出黎呀
都唔知呢條乜撚野黎

莫他拿有冇 fan boost ?

Formula e 規定一定要跑街，特色呢既，不過龍和道真係好柒

垃圾viutv，又關咩獨市

where is his birthday cake?

德國國歌

咁少人睇頒獎

好聽

如果澳門拎埋黎做 香港應該比下去

以前細個玩GT4條香港賽道好正
點知現實中係呢條垃圾

搞 紅 Vans 方程式 就反 cup 澳門

個盃靚過澳門果d

行一年一度單車節條路，一次過50km
點睇

都話搞teslun賽

墨西哥嗰條係賽車場嚟嫁喎⋯⋯

個e village頒獎氣氛幾正
正過F1果啲

Uber Granprix
Teslun VS Hybrid DC9

dc9 攪拳賽啦

屯公紅van國際挑戰賽

香港搞賽車都可以唔爆POST 真係咁唔受歡迎咩

其實我覺得幾好睇，又有咁多前F1車手，係賽道短左少少
尋日我去左現場睇，睇完覺得冇引擎聲氣喉聲其實睇電視仲好

莫生比黃格跣親

唔爆都唔緊 有人睇咪得

佢brake得太勁

推左頭

FIA Formula E
#Breaking: Daniel Abt has been disqualified from race 2 for a technical infringement - full report to follow #HKEPrix

變返羅辛基斯冠軍

無打燈

?

一完場已經話AUDI under investigation

因為講fucking yell，所以dq

technical infringement 喎

過唔到驗車，比人勾

衰都咁

睇完無再follow up 真係dq左?

官方facebook寫
班engineer炒得啦

同問